成日講韓星, 大家覺得有咩日本男星好靚仔?

龜梨和也> <

山崎賢人

赤楚衛二
町田啟太

.

染谷將太

福士蒼汰

吉澤亮敢認第二冇人敢認第一

菅田将暉

由細靚仔到大

佐藤健

我覺得佢靚仔過吉澤亮

松村北斗

講講下想試佢個髮型 @@

永瀨廉

計依家就吉澤亮 山崎賢人 真劍佑

我早幾年個髮型同佢差唔多,
呢家仲有香港女仔鐘意呢種髮型架咩 -,-?

山P個閪仔
由細鍾意到大

第18個comment先有山p
時代變了

長瀨智也

由細到大都學佢著衫

木村依家都屌打全部韓星

福山雅治

韓國神顏黃仁燁

小瀧望

玉木宏

同我以前個LOOK一模一樣 @@,
不過遠遠唔夠佢令仔-,-

佢個新LOOK都好型, 同以前千秋王子完全唔同

千秋王子個形象charm到打不死

菅田將暉

認真？ 咁就神顏？

韓國神顏車銀優挑機

佢黑毛個陣 好好丁
現實生活 你有佢呢個樣 都會好好丁

金城武

福山雅治

老左都仲咁正

識貨

當車銀優死架

韓國神顏金泰亨挑機

窪塚洋介

自己搵圖啦，吉沢亮

神顏

白洲迅

工藤阿須加
但啲戲好屎

呢個髮型幾岩港男剪

伊野尾慧

得罪講句日本啲男明星真係好唔掂
求其係旺角執件都靚仔過佢地
個個都甩皮甩骨咁
如果係香港出道
一定會比人屌柒到佢地收皮

佢而家撈咩定全引退

三浦春馬當年十幾歲果陣ㄧ笑真係成個人發光咁

投 吉澤亮

但近排發現到 一隊新晉日本團體 入面竟然有香港人 同 繁中簡介！

應該係岩岩起步 但入面有香港人 想支持下

依家嘅佢地雖然跳緊 cover

但好期待佢地可以出返屬於佢地自己嘅作品

個團隊叫 2x2x

個人覺得 右邊 同左二最靚仔

邊個係香港人？

呢位真心唔明有幾神
韓仔嚟講始終覺得金在中最神

港男鍾情油頭

有新劇？

左二

一個人孤身走去日本 好浪漫

我以前個頭學金在中@@

靚仔到唔似日本仔 咩名

山P for sure

二宮和也

小池徹平

呢隊野係咪係salon求其執幾個洗頭仔出黎組團？

唔係典型靚仔，但有種魅力，carry到好多造型

正呀

當年小池個七四分界頭好型><

寶井秀人

阿部寬
man撚到

新田真劍佑 雄霸個仔

粉擔報到

伊藤健太郎

松田啟人

幪面超人BLACK RX

呢個都叫有返少少男人味

咁樣睇裏面最靚仔嗰個都係香港人
其他嗰啲都好普通

山下智久

永遠都唔會忘記既笑容

松本潤

對比起隔離嗰團Snow Man
SixTones都ok嘅 起碼有一個叫靚仔

好撚柒
普通樣當男神

希望佢地可以續續發展落去 難得入面有香港人

補返張圖先

藤井流星

橫濱流星

識貨
不老的hyde

女扮男？

三船敏郎屌打全部

但佢演藝界應該game over

志尊淳咁靚仔都無人講？

好撚正

佢細個個樣最撚J

女得過車銀優？
大部分韓仔都似女人架啦
有幾多個SJ崔始源

好樣衰
因為佢搞到我無再睇金田一

yoshiki

淨係派個假竹野內豐出嚟都夠屌打韓狗

龜梨和也mk版金田一都好過松本潤，完全格格不入

以前嘅瀧澤秀明同埋Kinki kids

點解無人講妻夫木聰？yyy

大野智

假如冇轉過台睇ATV《野豬大改造》《我miss系大佬》
成世人凈系睇TVB 既香港觀眾
可以點認識Kame

屈到仆街

輕度弱智咁樣

倉田鐵雄 飾 南光太郎

有啲似醬爆

2-8 樓老豆俾人屌屎忽

新一代吉澤亮最靚仔
係矮左d
其他新田真劍佑,町田啟太都唔錯

我阿媽勁鐘意佢以前kat-tun一出碟就爆買

中島裕翔

依套野真係痴線

赤西仁後生同老左都咁靚仔

曲撚到你

吉澤亮 不服來辯

栢原崇世一

極道鮮師個陣最正

溺水小刀個look都好正

全盛時既長瀨智也都好型，有d似桐生一馬

橫濱流星

老左仲靚仔

西島秀俊、竹野內豐、反町隆史、澤村一樹
老左都好靚仔

睇佢外表斯文樣
但做戲拍劇可以好放

佢兩個冇野都幾難囉

極主夫道

好好睇
少數tv仲好睇過漫畫

髮型的重要性

J2 music station, vs嵐

呢6個都算係咁 起碼叫見得下人又夠高
隔離SnowMan真係不了

衛二B正到仆乖
個樣可愛到想保護佢

仲有kiman rider w個菲利浦小鮮肉look

Taka toru

成日覺得呢套野啲選角係諷刺緊班演員日常生活

板垣李光人

當年真係漫畫走出嚟

長短都咁屈

點解咁耐都冇人講相葉雅紀同道枝駿佑㗎

btw認同町田啓太同赤楚衛二真係好靚仔

真
拉

本身想講道枝駿佑
廢事又比人負皮

村上虹郎

30歲魔法師好睇到

乖孫鹽又得萌又得 得左

杉野遥亮
又高又靚仔

町田真係好撚正

賀來賢人

吉澤亮同町田BB

金泰亨世界第一

超人bb

識貨
東神5個人都唔差

肌肉笨蛋嗰期造型其實都幾好睇
嗰三條鞭唔係人人都可以Carry到
利申冇睇

慶太

木村拓哉

30前嘅瀧澤秀明
三浦春馬
北村一輝 唔靚仔但型

細個好靚仔
而家佬味濃

三浦春馬

好掛住佢

邊個話唔靚仔

當初以為套野應該都好撚重BL但出奇地睇到好治癒
最衰都係同班fd一齊睇今際之國睇到要睇埋30歲
但同時都覺得日劇>>>>>>>>>>>泡菜劇
話哂以前細個不嬲都浸開日劇，但依家先法國日劇既好

佢做咗啲咩會畀人負皮啊

木村 山p 玉木宏 佐藤健 町田啟太

清原翔

中學果陣好多同學迷w-miss.

有時有d角度似木村

w-inds.

朋友 你有聽過町田教嗎

真係好睇到中晒毒
睇完番外都唔夠皮
要睇埋啲分析先收手

呢套劇唔係一齣漫改劇咁簡單
會見到好多細節位同拍攝方式嘅設計都反映到好多嘢

識d嘢識d嘢

最後嗰個gif真係好撚癲

最心動依張 姨母愛泛濫

雖然佢鳩起上黎好好笑 但係唔鳩既時候真係好撚正

佢地兩個演技都好好，啲情緒變化又細緻又自然，另外佢地房間、場景佈置都做得超好成套係愛情劇既佳作

吉沢亮

輝叔唔係靚仔 佢係完美

射箭同飲汽水真係兩大j 圖

唔係靚仔既五官 但睇完佢做戲就會愛上佢
仲有把聲都好sexy

諗起台灣個ig kol話 他好會射哦

小坂涼太郎
腳又長笑起上黎又可愛

生田斗真龍星涼道枝駿佑

山田斗真

渡邊圭祐

阿部寬

澤村一樹

妻夫木聰

坂口健太郎

個笑容真係好正阿
成個人溶化咗

牙煎

好想比佢射中

岩牙

松子deluxe

樽美酒研二

仲洗問？山下智久

same same

真
除左身高致命傷

以前花美男
依家型

岡田健史 絕對係有潛力嘅新生代演員
睇中學聖日記先開始留意佢

今期Oggi 啲相靚到癲

松田翔太

佐藤勝利
中島裕翔

真心幾樣衰
但啲歌唔錯

同吉沢亮做情敵套戲比吉沢亮屌打

終於見到！！！！！碌咗好耐！

竟然碌到#56先有春馬

生田斗真

速水直道

對眼又細又尖

相葉雅紀補圖！！

咁耐都無人講小田切讓

無

我都覺呢三個係最靚仔

兩個都正
但吉沢亮身高輸咗

居然冇除衫相

高橋秘書

原先睇只係為睇劇情 點知睇到跌撚埋入坑

小學就聽佢唱歌

佢呢輯相個cover冇腳毛
應該係剃走咗

明明有腳毛都好sexyyyyyyyyyyyyy
相葉雅紀做咩剃走佢啊

小栗旬冇人講？

咁正都無人講
水嶋斐呂
小栗旬

坂口健太郎

清原翔

福山雅治 高橋一生
橫濱流星 志尊淳 杉野遙亮

主播大人

有冇人同我一樣覺得佢好似gem

入唻就係想講速水

永遠嘅男神

桑田將司

大部份平成拉打

小田切讓
型到

lm

雖然喺韓國出道，但中本悠太真係好靚仔

佐藤健咁靚仔都柒？

#2 已經點名嘅山崎賢人
到第10頁一張相都冇
係咪已經公認 所以唔洗貼相討論

真

我其實到𠵱家都get唔到車銀優個顏

求其執緊連登仔都好樣過佢

五官都好靚，
佢光頭都靚仔

E個係幾靚仔

佐藤勝利

碌到呢度先有人講佢

同原島大地有啲似樣

上面咁多日本仔
得依個入到圍咋喎
連登仔係咪唔明咩叫靚仔？man就一定靚仔？

屌你黃宗堯嚟既

我一路睇一路心諗幾時先有人講山p

岩田剛典

你有冇睇過佢地live架 好撚勁喎

全盛時期既岡田將生

普通樣

硬係覺得同你個名個樣係同一個system

其實出到福士蒼汰 木村拓哉呢個post都已經完咗

顏面人間國寶

岡田將生

仲要有錢+英文勁

利利

常田大希
靚仔就唔算
但型到浸佬味出曬黎
又有才華

山田涼介
片寄涼太

我老公

唉 丁家依家唔駛睇都知係想賺人民幣㗎啦
話想發展海外市場
其實都係想向鄰國發展咋嘛

但我哋班fans都阻止唔到啲咩嗰下先最無力

連男人都覺得靚仔

岡田健史

無人覺得板口健太郎都好靚仔？

生田斗真

小栗旬冇人講定我miss左 中學日劇男神黎

仆街 好撚靚仔呀呀

第一張唔係高橋一生黎咩

加多個金泰亨

小関裕太

其實trivago條友似佢多d

無人貼呢張？

係囉

帝一之國佢勁q

柒撚到 笑到我痴線

有速水就like

貝貝

小栗旬真係唔靚仔不過係型同charm

山p
小栗旬

窪塚洋介，後生定老左都好靚仔

My仔真心型即刻諗起佢係今際之國死果幕

右下角果個已經係最好

北村一輝

仲有超越明星級數嘅教授

yuta
大隻翻d就好了

覺得有咩靚仔姐 又唔係講最靚仔

睇到張相仲諗緊點解個鼻兩粒墨可以生到咁對稱

係咪講呢張

佢地兩個真係好襯

係半澤2到個正經樣好正

當年gto嘅反町隆史都好man

擺明是旦一個假戲真做 我就覺得係町田，攬咁實，但赤楚應該係唔介意個隻

壞男孩feel

小田切讓

係 好似

覺得好幾個舞台劇演員都好靚仔
唔知有冇同好

木村達成

因為佢冇經營個人social media所以唔係好多相

猪野広樹

永田崇人 （雖然佢好多整古做怪嘅表情但正常相仲係靚仔的

佢哋就算用2.5舞台劇角色嘅造型都好靚仔 有人想睇再補

中意個樣

達成！！！！！！竟然有人講佢！！！！
同埋ino同崇人
係排舞既同好！！

係！！！
排舞真係好多靚仔唔係講笑

No, 淳太係我嘅

我個名
佐藤勝利

草刈正雄 ，日本奇洛李維斯，日本 John Marston

伊野尾我不了 仲要食過我女神

咁靚仔加埋岡田將生唔怪得撚到平手咁開心兩個大哥哥

明日花？

ジェシー 上節目又搞笑
隔黎果隊唔講了

召喚會員道枝駿佑

道枝巴日日開post sell kenty比人負皮

佢真係睇造型

Jesse

佐藤勝利 高橋海人

我個名

中間淳太

歡迎負皮

係

有內在美

Sugar win

中島健人

佢平頭好撚柒啵

濱田朝光

G持

無人講我講道枝駿佑！！！

終於見識到會員道枝駿佑post道枝駿佑

齊木楠雄

短髮幾型
搖滾

King&prince
平野紫耀

雖然唔係男星，但真心覺得好有型

Miyavi

awake tour個look好match hyde個樣
長髮就一般

一直有拍電影
平時超低調 冇戲上就失蹤人口咁

坂口健太郎 岡田將生 山p 岡田健史 赤楚衛二 町太啓太 佐藤健 三浦春馬 福士蒼太 城田優 杉野遙亮 藤岡靛

咁多頁先有人講

中村倫也 高橋一生

新田真劍佑

你得唔得架剪完放上黎睇下

龜梨和也都咁多負評

Hyde唔使講啦 上咗神台 無人能及

咩咩🥰

kame kame

終於有人講仲以為咁老無人講

同個八婆散咗之後 好似有啲唔同感覺
後生真係無得頂

山猫真係好適合佢
未來都會繼續愛佢
可以開個Kame page

新劇真係進步咗

真係好靚仔

杉野遙亮！！

入唻就係想揾佢
靚仔到

同石原套劇

死乸型

佢套戲唔知幾時上
之前見到廣告牌,但係又閂晒戲院

上007個髮型好正平時睇d 鹽濕漫畫d主角都係呢個髮型

摸多摸多

木村拓哉 山下智久

咁撚多負皮d人盲撚左
50歲有邊個仲keep到佢咁

森林原人

重岡大毅
啲牙又多又齊

真，但金在中後時無咁重妝仲靚

沈昌珉都好正，咁多年都無變樣

竟然冇竹內涼真

仲有全盛期既稻葉

唔掙在佢地fd子SJ李東海啦咁

終於
歲數追番個樣

染髮ty

袁春望

竟然冇雨宮兄弟

同意！！！新田真劍佑
不過佢D 私生活好似幾亂

響東京見過真人…同上鏡一樣樣

咁靚仔緊係亂啦 毒撚想亂都冇得亂

松田龍平

日本仔冇咁重眼妝 更貼近素顏 而且普遍多雙眼皮

細果睇完偵探學園Q已經鍾意
最記得佢來香港拍戲比廢老嘞

[member]坂口同杉野

日劇黎講算推進得好快

同性劇黎講唔係老套性向家庭掙扎

bl劇黎講無乜大男人主義、追男主既痴女、全部異性都係痴線仆街、誇張恐同遭遇依d常犯既野
搞笑得黎又唔係好似大叔的愛咁誇張／用同志sterotype黎笑

希望sheshe都出到一套咁樣

美型得黎又唔係女相
輪廓深得黎唔係鬼佬樣
carry到古裝
唯一係爭身高
同埋老左jawline更深日本好似唔興依d樣

好難先見到韓星真樣
全部相 就算係傳媒影都好誇張打到白一白磨哂皮咁
樣都難睇清都唔明點鍾意得落
你搵到張咁真仲要有d照妖鏡feel真係萬中無一

套劇冇衰人冇狗血劇情冇三角戀

小田切讓
小松旬

古川雄輝

東方神起係日本都出道左10幾年
可唔可以當半個日星
放下允浩啲日雜相

新嗰套劇都仲好靚仔

横山裕 真係睇唔出佢今年40
佢真係好可愛啊

佢真係好靚仔 演戲都正 佢演絕對零度我勁深刻